{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬,자라섬) 드래곤풀빌라(신축,다양한객실) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 これをよく守ってください。 ご利用の際には各種規定を遵守しなければなりません。 ペンションでは個人の紛失や事故については責任を負いません。 客室内には花火、ろうそく、グリル、炭、ブタンガス、貝炭の持ち込みを禁止しています。 客室内での魚の調理は不可能です。 予約人数に追加された人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にすることができるペンションでない場合は、入室を拒否されることもありますし、これも払い戻しはできません。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 予約と利用時間もよく守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることをご了承ください。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 また、他の利用客の迷惑になりかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室の際、基準人数を超えた場合、追加料金が発生し、入室の際の利用案内に従ってスパ/ジェット、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFiなど様々な施設が利用できます。 客室は禁煙で、グランピング形式の宿泊も可能です。 プールも使えますし、駐車もできます。 子供向けの遊び用おもちゃもありますし、さまざまなツアーも楽しめます。 そして穏やかに流れる北漢江を眺めながら休息を取ることができるリバービューもご体験いただけます。 追加入室者に対する料金も覚えておいてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を持ち込むことが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内には花火、ろうそく、グリル、炭、ブタンガス、貝炭の持ち込みを禁止しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで魚を調理することは可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加された人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加された人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にすることができるペンションでない場合は、入室を拒否されることもありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室の際、基準人数を超えた場合、追加料金が発生し、入室の際の利用案内に従ってスパ/ジェット、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFiなど様々な施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 650,
        "QA": 544
    }
}